聽老師啲建議就聽乞米

成日叫人讀水泡科，入恆管，珠海。就係為咗谷大大專入學率 自己係象牙塔入邊完全唔知道出邊個市係點

我當年同中學老師講冇UGC offer就讀SPACE asso佢都冇乜點勸我
仲同我講 佢識入左Asso嘅舊生多數都升得返UGC

跟興趣揀科

呢樣真喎 大把DSE 13, 14分讀asso都升得返ugc

差一科，其他都考得好好
唔係叫你check卷/重讀
叫你讀asso

大把人上到大學先發覺自己興趣嗰科唔係真係咁有興趣

有出息嘅都唔會做老師啦
佢地自己個套行得通就唔會係度教書啦

係因為好多人幻想果科讀咩 而冇真係實質咁去問過人讀咩

俾你做老師都係咁啦
對住d廢物仲俾希望佢

辣殺就梗係讀asshole啦

老師又中！

好老師

AL中英文 A/B

就係行唔通先係到害下一代

入得返UGC先敢返中學同阿sir傾計姐

以前中學班柒頭信哂班教畜
恃住自己喺間好少少既中學考得好少少就以為好勁
一出result先知道自己炒哂車
班教畜尻嗡最多咪講句sorry?
不過你地係攞住自己既前途唻賭啊柒頭們

跟興趣揀唔錯得哂，有好多人唔係做自己鍾意既就hea

但更多係d學生只係ff佢自己有興趣，實質做d乜係唔知既

我學校同學生熟既老師都係咁講

教畜實叫你地讀asso, 因為可以同人講我地學生全部入到大專

讀個科唔一定做個行

呢個真

asso 上番u 真係易 你sir 冇厄你

但係連登班asshole仔成日都吹到asshole走後門升u仲難過dse直升

公開試題型年年唔同 好易玩死唔識變通既死讀撚
asso又可以奶鞋底 又有固定模式跟 你唔好on9到去上莊玩ocamp 搵班戰友一齊搏殺兩年 中間仲有sem break 輕鬆上u

十七,八歲 都有返咁上下大個喇
仲信晒老師
唔講以為小學生揀升中

好明顯你間學校雞 學生又雞先咁叫你啦

入大學率提升
出年又有人工加

D社工又係，當時叫我讀d係香港讀既海外degree，一係就其他自資degree，好彩冇聽佢講

事後孔明

的而且確愈黎愈多人可以升得番上ugc，
你睇下UST，以前係唔收ASSO，呢幾年因為year 1 intake 少既關係都開始收ASSO人，SENG / SSCI 收唔少人。

如果你係有18-20分既同學，你D英文唔係I is a boy既程度，同埋唔係一入ASSO就玩到個心創哂既，入到UGC既機會好大。

如果你只求一個degree唔想再搏，就去self funded 啦
但係如果你都想有張好D既cert既，ASSO升上去啦，retake 唔好玩架。

老師d意見都可供參考既

呢個真
當年DSE衰咗個老師叫我讀樹仁,我又鳩直直咁真係過咗海去報
好彩後來帶唔齊嘢(例如相,錢etc),樹仁冇收到我
後來經asso升返u

當年中學老師話你班廢柴而家呢個水平一定肥 雖然好比心機教 但最後9成5人炒左

當年呀sir推左同班差唔多十個學生入Asso,最後佢地得1個升到ugc degree

佢仲要係入乞食科，啱啱grad左依加仲未搵到工

當年想jupas唔排哂20個choices同唔報asso俾d老師屌到上天
利申band 3

走後門狗

d老師 永遠都係個象牙塔，咩撚都唔識。